2日內六十萬人有顛覆政權罪，港人可申健力氏紀錄？

林鄭月娥警告，所謂初選的目的，如果是達致35+選舉結果，目標去阻撓政府的政策，可能落入違反港區國安法中顛覆政權罪行。

二日內就有六十萬人有顛覆政權罪行，請問係咪可以申請健力氏世界紀錄？你班黃屍

推

鄭月娥當人傻咩，立法會都係政府一部分，議員係官員一部分，議員論政同行使投票權不可能構成推翻政府/政策。

除非鄭月娥當自己係皇帝。

60萬張 移民certificate，

PR/五毛/風向撚新招: 用乾淨account出文玩分化

近日發現，有某d會員出文玩分化，但一起底，發覺個底非常乾淨，之前從未或幾乎未出過政治post，所以無法用起底來判斷那些人是否五毛。

但觀察下，可發覺他們有共通點，一，出文者的言論跟其過往的用字非常不相干，二，開post後通常不繼續發言，三，開post後通常有幾位五毛急住發言

外國用e個數收人岩曬

60萬人deserve better

屌㩒錯負評
幫你推post

快D拉晒60萬人！！一成香港人坐監！！

有無人去健力士申請

電台有個藍絲主持話見到有人重覆投票
所以先會講60萬人次而唔係60萬人
藍絲果然都係輸打贏要